我電話用緊3310 派卡片係咪可以取代「安心出行」？

心急人上

理論上留低個人資料就得

我卡片有 咁可以r生意